曼聯隕落！普巴第一個要求轉會走人

隨著正式無緣下季的歐聯，曼聯又要開始重建了。這一次掌舵重建計劃的人是新秀教練蘇斯克查（O.Solskjær）。無論從哪個角度來看，曼聯的前景都非常不樂觀，大牌球星如今也在為自己的前程考慮，普巴（P.Pogba）就動了離隊的心思。
來自《電訊報》的報導稱，普巴已經準備親自推動今夏去皇馬的轉會了。目前主要障礙是轉會費，曼聯給普巴的估價是1.6億英鎊，皇馬肯定不會花這麼多錢，因此轉會能否成功，重點取決於曼聯是否願意降低要價。
報導稱，10個月前，普巴就曾經鬧過轉會，當時他告知曼聯，自己想轉會去巴塞，如今法國人心儀的下家又換成了皇馬。由於曼聯無緣歐聯，普巴如今離隊的想法也更堅定了。由於無緣歐聯，普巴將損失約187.5萬鎊的獎金，不過報導稱他的基礎工資實際上會有所上漲，抵消一部分損失。
曼聯仍堅持普巴是非賣品，但也意識到普巴心態不穩，球隊必須決定，違背球員的意志，強留不開心的普巴是否值得。去年8月，普巴想要加盟巴塞，被伍德禾特（E.Woodward）拒絕，最終普巴還和摩連奴（J.Mourinho）發生了衝突。
如今皇馬對普巴很有興趣，但也寄希望普巴能讓曼聯降低要價。據悉普巴的經理人拉奧拿（Mino Raiola）已經和皇馬有過聯繫，也告知了伍德禾特，皇馬願意出價1億英鎊，但這和曼聯1.6億英鎊的標價相距甚遠。
普巴的商業價值巨大，伍德禾特並不願意出售他，但蘇斯克查對強留普巴的後果也感到擔憂，認為這可能會影響到更衣室的穩定，曼聯的一些球員已經對普巴有些失望了。普巴則認為曼聯沒有什麼進步，和他3年前回歸時的期望相差太遠，他不願意再踢一個賽季的歐霸盃了。普巴以及很多隊友都擔心，沒有歐聯，曼聯無法吸引好球員加盟。

快啲走 留隊正契弟

有歐霸踢都唔知足, 垃圾

走啦，去IG踢波
帶埋連狗馬屎走

迫完宮，刷幾場數據，之後轉會

好似古天奴咁留低一大筆轉會費就ok

垃圾力架

重返時又話曼聯先係家

呢條契弟養唔熟 去到邊都一樣
1.6億😑 1億都唔值 咪撚玩

祖記最尾一季意甲拎MVP

對降班隊都踢到pat 屎咁
不過呢d 力架唔好平賣

人哋古天奴有表現，有市有價講。
普巴當年90M去獌，又冇表現，有份搞散隊波，賤價賣出去先甩到身啦

有 q 用咩，得閒 hea 踢

真係鬼黎
口就話自己一直愛曼聯
出到黎又hea踢

皇馬1億肯幫佢收垃圾
點知佢開1.6億,皇馬唔SO佢了

加人工嗰吓咪愛

曼聯成班on9

係擔心無歐聯踢嘅話近個幾月就唔會突然踢到成舊屎咁啦。

金錢戰士快d躝，帶埋matic,smalling,jones,young,sanchez,lukaku一齊躝。

利申：49000

以前費sir時期，雖然質素唔太夠，但係球

員起碼場場盡力踢。

而家衣班大帝，毫無職業道德，炒完摩佬

可以踢到咁好，特別係普巴衣條契弟力

架，天賦實力肯定一線，但係踢波心態真

係9流，真係永遠上唔到頂級，有價好

賣。

費sir當年真係賣得佢岩

普巴條垃圾

同d有料前輩同場鞭策下佢 佢應該會好撚勁

有冇諗過佢只係返獌報仇

都開始明點解當年費sir叫史高斯復出都唔用普巴

雪佢啦

上年唔比我走就整走摩佬，今年試下再唔比我走

以前個個都識打逆境波，而家班輸幾場就話要走
好想睇如果堅尼仲係曼，會點屌死條普巴

留呢條麻煩友又唔係
趕佢走又唔係

年年冇歐聯 邊個會去？
同阿仙奴一樣

一億買普巴抵到仆街

3000萬啦
皇馬專執啲叛徒
先執夏剎特再執普巴
cls

妹巴已經係49000最有實力果個, 當然佢心態好差
但其他又廢, 心態又差, 仲要成班呃飯食
呃飯食唔緊要, 都要交到表現啦, 對多士都踼成咁, 算吧

邊個估得到而家隊波會仲衰過耶子帶隊

落英冠

全能到仆街呢

快d走啦垃圾

唔好俾佢走，要佢做雪人

答到你
搵到好教練, 上前4先
前中後, 逐季慢慢執, 今年比人瘋狂恥笑既痢狗就係咁

唔計

而家就知當年費sir無睇錯人

力架養唔熟，逼走完摩佬威完幾場之後影都冇，屌你啦

睇到D獌由打J到叫人走

根本唔應該炒摩連奴

俾我係蘇狗，就叫管理層雪佢一季，好過洗錢買人，班球員實個個搏老命

伊巴果年踢到番後造波作嘔同呢班大爺真係差好遠，人地都係串，但都真係踢波

力架

黑人通常睇錢踢波

走啦走啦！
望你仆街死、墜機死呀屌你老母臭閪普撚柒巴

買垃圾都抵 ?

你見工個陣都會話新公司點好點好啦ON9

以前4424

曼迷賤撚到…………

19000仲敢唔敢買咁多黑鬼

又黎事後...

呂布同垃圾點比

獌聯問題係太多力架

帶頭搞事hea踢 而家帶頭話走 力架真係養唔熟 由其呢種自大mk力架

根本莫耶斯都唔應該炒

費蛇真係勁 寧願唔收轉會費都要令普巴走
c朗同普巴個專業質素真係差好撚遠

笑撚死 做六弟冇歐聯踢就唔愛獌

咁我覺得佢問題唔係最大
邊個踢呢隊都唔係好上到力啦

你講費sir走左之後 有邊個黎係踢得好好睇睇？

要屌就屌爆哂 迪馬迪比伊巴 花膠
不過講真 有邊個你地唔屌呀
呢家山齊士 盧卡古踢得好好咩

獌狗得返堆垃圾

有個50萬鎊打後備
20萬鎊果d踢得幾好都無用
係人都走啦

成隊執柒左去啦

施丹會唔會買個亂軍心嘅球員返嚟呀

有歐霸踢仲想走
黑鬼真係唔知足

蛀米大蟲

賣c朗啲錢用完

變賣普巴啲錢

邊值1.6億

煩撚夠未呀條友
一年到尾 都係佢d負面新聞

巴個隻丹比利 點睇

條友瘟神，去邊隊邊隊當黑

椰子買人先最實用，mata同爆炸頭踢咁多季，每到重要關頭都出嚟救命

敢帥同摩佬洗咁多錢咪一鳩樣點止隻蘇狗仲撚廢

半場入更衣室就即刻開9佢波啦

其實欣賞敢帥肯比機會新仔 起碼係睇長線d
可惜老豆一上場就收晒佢地皮

拖舟係咪想玩fax機

拉舒福特而家畀人叫佢lan wor

1隻普巴玩到你成隊獌沒落

普巴的商業價值巨大

有咩巨大？ 咪普通球員一個

其實係曼聯自己都冇耐性啫
根本忍耐唔到至少五年先上返爭標軌道
睇下利記每五年先一潤
曼聯應該都係咁上下

當年成班人J摩狗可以令隻力架進步上頂級
點知隻力架最有份送走摩狗
好啦當摩狗真係廢，點知都係25要轉會

搞散一隊球隊 對家仲唔fatfat

既然經過幾屆所謂名帥都即食唔到我真係唔介意呢幾年無冠 推冧晒再重建⋯

講笑咩
sob 由最初大家講到佢只係執爛攤子
連贏幾場之後
而家輸返去第六咪又開始俾人屌唔夠班

呢條黑鬼都好撚多是非下

其實最仆街都係Raiola，成日搞小動作玩分化，好似巴洛迪尼、Donnarumma唔係俾佢唆擺，前途一定仲好啲。

【癲咗...】普巴為趕走摩佬瘋狂慶祝：他惹錯人啦！
新浪網 2018-12-20 09:16:55

將帥失和
摩連奴下台，曼聯隊內最高興的人大概是普巴，據英國媒體披露，法國人得知消息後，在訓練場高調慶祝，後被教練卡域克制止。

他TM的惹錯人啦！

卡域克看不下去了
《太陽報》稱，週二上午，聽到消息的普巴在訓練場大吼：「他惹錯人啦！」法國人這話的意思很清楚，摩連奴敢動他普巴，就沒有好下場。《太陽報》的線人還稱，普巴在更衣室裡和一些曼聯隊友擊掌慶祝摩帥下台，並說：「他以為他能對付到我，讓球迷反對我，他搞錯對象了。」
對於普巴的舉動，卡域克看不下去了，這些摩帥昔日助手不打算對此旁觀不理，《太陽報》稱，卡域克對球員們稱，曼聯球會大於任何球員或教練，並話裡有話的說：任何球員，如果不能達到曼聯的要求，球會都會將他踢出大門，球員需要為紅魔波衫而戰。

季初玩野逼宮，季中成功逼走摩狗，季未自己又唔玩要走人

而家我輸極我都係覺得係班球員問題多過sob問題
睇見班僱傭踢到屎咁真係眼火爆

摩佬係點解要走己經唔記得？
好教練大吧 但⋯⋯

真係好想知有幾多屌普巴hea踢既人係真係有睇開曼聯定係純粹上開facebook/睇d content farm話佢hea就屌佢hea

唔會低過90M啦，宜家個市咁癲

點解依條友咁撚屎波都咁貴

Pigba

皇馬買黑人球員

普巴唔係hea 踢既
純技術型 對住緊逼 打體力既
會無咩表現

同朗尼老左果時一樣
有長傳 無短傳 人地要緊迫 好易甩
易上腳
但長傳反擊超勁

十個非曼都冇兩個有睇
根本屌hea踢 有排都未數到普巴